唔明白點解連登仔要屌警察，但我支持警察

屌你老母啦黑警，你係咪食撚錯屎呀？
你仲諗住有人會撐你班垃圾？

難聽D講，成班毅進仔，要靠個課程要全科合格，你有無羞恥之心？
你老豆老母供書教學點知個仔弱智既，仲要扮有學識，懶係高薪厚職
仲好意思聲大大去鬧專業人士既判決，話人唔識野，懶有批判思考咁款，
你個腦係正常既就唔洗去做散仔啦，
書你班人又唔識讀，下下以家就話好彩無讀ASSO 又盛，話會洗腦

收皮啦，你報就有得你讀呀？
講到ASSO好似好勁咁，你以家D行家咪一大堆ASSO行入去報黑警，
見唔見撚到佢地幾撚無用呀？
我三關Interview之後連野都唔想同佢地講就Withdraw左申請啦
唔好講到做散仔好難入咁先啦

你有批判性思考、仲有良知既，
就唔會咁低EQ，唔識同人溝通，剩係同人打爛仔架，
仲要成班撚屌仲要狗衝到落單比人打，搵媽媽哭訴話市民暴力。

喂，24K - 36K呢個價唔係反映左你個人真係值呢個價，
你跳出私人市場搵得返咩？
搵唔返，所以你班垃圾先唔resign咋，派比你入就狗衝入去。
你又要唔夠膽跳出黎，又要話份工點點點，又要話市民點點點。
屌你老母啦，市民有份出糧比你架。

警察係「公僕」，出糧比你果個係你老細，屌你唔撚得架？
咁唔受得氣既咪撚做囉，垃圾。

利申返先
DEGREE HOLDER 廢事比班黑警以為我都只係毅進仔

Push

支持支持

屌你啦樓豬
我支持警察嫁

如果唔係佢地日日做柒事我地邊有更多同路人呀?

支持香港警案

食屎

推

您岩
班垃圾日日都提供笑話